有冇人都係咁諗

泥到世上冇得揀
但就俾人強迫讀書
仲講到為你好咁
到你讀完
就算成績唔差
出泥都係打垃圾工
又話你讀唔成書
先要做依d
但明明你成績係ok
但冇人理你背後付出
總之你揾到錢
出到泥話得事
話之你撈咩
打份19工
俾心機做又俾人玩
反而hea做又冇人敢郁你
跟住又要你俾心機
但俾心機又唔知為麥
一萬幾千
個個月清
只為有飯食餓5死
同埋5使訓街
泥到世上係被迫
讀書係被迫
返工係被迫
生存都係被迫

聽日死係死，100歲死又係死，同樣係咩野咩回憶都帶唔走，唔知自己點解要生存

巴打
成功係自己爭取
與其自怨自艾
不如學多D野
增值自己
到時咪有錢有女

你咁既心態做咩都唔會成功 再加埋一篇剩係5泥5去既文己經知咩料

樓主，望低TG，有政府工tips